隻貓好鍾意睇youtube，但成日比佢自己禁左出去又叫我開返

有冇咩方法係ipad可以lock左個mon無限loop段片？